點解香討可以咁低質 瘋傳假新暈黎打飛機

睇篇假新聞都可以打飛機打成十幾頁
幻想係自己世界
我諗篇野應該係d廢老group到瘋傳緊了

[國際新聞評論] 佔領華爾街抗議者被判13年監禁 律師被禁止援引憲法言論自由條款

估計既source:呢篇野其實來自2013年6月27日大陸既網站觀察者

事實:Jeff Olson一早係2013年7月被判無罪了

一早俾中國佬買左
同香港快運一9 樣，做衰"香港" 品牌

好好笑
d人仲打緊飛機

賠咗幾多錢俾果班友唔提下

廢老wechat群成日傳d乜十個美國不想你知的事

拎住d所謂「真相」黎自high
殊不知自己先係豬兜

香港快運

香港討論區

德國寶

瑞士寶

都係名稱嚟既啫。

個日係fb 又係有人講，我都即刻貼左新聞。

見到個POST有人QUOTE我呢到個POST
BTW比多小小野香討D傻仔睇
大陸仔都一早發現呢篇係假新聞

貼吧:
其實吧，造謠才打自己臉呢，還顯智商低。

quote入面小小內容

仔細一看內容，跟咱吧裡還有中文媒體的意思就有差別了。首先人家就是受到13項輕罪指控，罪名破壞公物，該罪名最高可處一項一年監禁。也就是說最高可以累加到13年。這裡美帝媒體忒沒節操，都按頂格處罰算，那麼多謀殺的怎麼沒死啊？中文媒體就更無恥了，人剛提出指控，連檢方要求怎麼處理都還沒決定，咱這就給傑夫判了13年。
那駁回憲法第一修正案是咋回事呢？居然還敢封人民的嘴！美帝檢察官也覺得冤枉，沒想往政治上靠啊，傑夫丫的是犯事了嘛，犯事了不處理，那砸日本車砸死人的那西安小伙不成民族英雄了嘛原來是傑夫那律師一肚子壞水，想把行為同前陣佔領華爾街事件串起來：哪都有塗鴉的，抓住了懲戒幾句至多罰點款。你判我13年，絕對政治迫害啊，還有沒有言論自由了？弟兄們幹死丫的！
可惜法官不傻，這事是不讓你說話嗎？你拿大喇叭喊扯橫幅走沒人管你，你刷大字在牆上不行。這牆是大夥一起出錢修的（美國政府補助美國銀行450億美元）。所以追究的是破壞公物，憲法第一修正案也不許你亂塗亂畫。引用無效！

比五毛攻陷左就係咁
第一個post fake news，其他五毛不斷推推到上hot page.